你班學生學乜嘢人罷課

罷乜都好，保護咗自己安全先呀！
見到有學生話發夢發到畀屋企人打同趕出街，你哋CLS架？咁都想要自己一個頂！？係咪當我哋啲大人a joke to you????

係我係講你呀，你呢啲太直正有志氣，好純真咁唔想接受任何利益，唔想留藉口畀人攻擊你哋為理想而行動既初心......情願瞓街都好禮貌咁拒絕唔想麻煩其他人既細佬！

唔該你哋轉轉個腦啦，唔好當其他人幫你係資助你哋去發夢，錯晒，邊個話免費架？邊個話係幫你去發夢架？借畀你架咋！你要還架！

嗱，想當年我失業窮到燶，朋友想請我食飯但我自尊心太強一口拒絕。
朋友話：你應該咁諗，你將來搵到工，去請返一個失業既朋友食餐好既，就係還咗畀我。

真係一言驚醒洛克人！於是我好安心咁食咗佢餐飯，後來我搵到嘢做，後來我只要見到有失業既朋友就會請佢食飯。

醒吓啦！你哋啲暫時無屋企返既學生，唔好覺得「無乜事、捱幾日或者可以返去」。我求吓你哋真係去搵社工、教會或者其他信得過既家長（←驚畀人起底既真係可以試吓搵教會或者612基金之類），畀個瓦遮頭你，睇醫生，梳洗吓，安心瞓覺好既。係呀你會欠咗呢啲陌生人，但你將來有經濟能力再還畀其他有需要既人就得架啦！咁係幫助我哋啲大人延續條人性既連鎖建設香港，唔關你出唔出去發夢事。

如果你哋身邊有呢啲硬頸既細佬，唔該COPY畀佢哋睇啦

自推

咪就係

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

P牌無得自己正皮

push

屋企人唔諒解真係會痛入心
我屌你林鄭破壞咗香港幾多家庭

PUSH

推

RTHK：近千人願意借出地方收留無家可歸示威者